[一代宗師] 修咸頓 對 利物浦

係咪咁開

是但

你老母搓搓搓

我利真係唔簡單

神軒我屌你老母呀今場

屌你2021先開丫笨

高狗

走啦垃圾17號

2020年最後一日都要失分

重撗傳dllm好撚野

高普最大戰犯

屌佢老母啦
90分鐘仲係到後場tiki taka

屌你老母廢中
泰咁好波得廿分鐘踢

頭號戰犯：廢中

屌你老母菲臘斯橫傳都唔撚識

最後一分鐘仲搓 仲要搓失
笑死人咩死利狗

屌你老母死廢中， 失英超自己攞嚟

賣沙拿啦屌
買haaland /包皮算

有啲想喊

柒頭傻西利狗

軒今場都斷唔少波

神軒條傻鳩搞到最後一個攻勢都做唔到 屌你有泰亞高係度咪撚阻住哂 做番工兵啦仆街

臨尾半分鐘搓搓搓
搓你老母咩

又一年聖誕冠軍冇英超
慣曬

又失分dllm
幾度起身挨凍睇啲咁嘅波

屌廢中老母 深夜西波

你老母唔撚想踢輸3-0未得囉 曬鳩我時間睇

沙拿走
宗落返u9學踢波

睇撚到火

廢中用心良苦 又想攞零分頂替球員壓力

深夜西波

你老味有得出沙基利有得出泰亞高你同我73分鐘同91分鐘先換????

屌你又和

垃圾到

我覺得高普要付一半責任 盲目相信班正選 臨場調動慢 太公波出祖達受傷

得返幾分鐘仲猜猜猜
快手踢上去搏角球啦

下場應該牙go會正選

高普食撚屎
死都唔撚換人

Happy new year

屌 關鍵一腳比THIAGO啦

高普真係on99
死攬宗師
一早出W5 T6咪好

呢場同上場 唔講以為贏緊6:0
猜猜猜猜猜
猜失

屌你老母 對住下游2連和 送個榜首比人

寧願一勝一負好過 on99失哂分

換老母等於冇換過，仲要比埋啲垃圾時間比肥沙

今場戰犯一撚定係高普
出個濕鳩宗斯晒咗6x分鐘先換走佢
換人又勁撚遲

有佢加速放波差好遠

3分鐘先換沙基

高普最好俾個合理解釋黎點解咁遲換人

宗狗水貨踢到屎咁

睇完西波得返一個鐘訓

傳俾佢個重on9喎
中間有位唔傳 橫傳俾軒左斷斬咩

戰犯水貨+廢中

軒達臣救世論既都出黎解釋下

我屌你老母啊費明奴 空龍頂唔入 賣撚走佢喇好心
沙拿兩球單刀唔入 仲話想爭神射手 神你老母閪咩 垃圾

你睇神軒 冇晒奶力

係應該一早出minamino, ox放晒電

成隊唔想贏咁

last 1 min以為贏緊
搓搓搓搓你老味咩
傳俾T6啦
T6出黎果廿分鐘d傳波係谷到隊波去嫁dllm

沙拿呢件死垃圾快d走 未撚試過咁憎一個隊員

老老實實隊波成個2020年真係唔係踢得好

究竟沙拿果份咩合同黎
點解唔換得走佢

想知今場又有咩廢話講

水貨走啦
唔想踢唔好留喺度

泰亞高腳腳都係教科書

成班濕鳩中場廢鐘廢軒係到猜猜猜 人地紐狗比哂位你攻 淨係識safe pass east pass廢閪到

屌你老尾沙拿第二球有乜可能射到咁

而家榜首係維拉

臨尾個個企定定係做乜鳩

基本上除咗熱刺個場
其他閪波都係咁，永遠得一招
外圍猜佢老母再斬入去燒味

丫 自膠 同曼聯同分

沙短吉祥物嚟

陷家產最尾30秒重titktita

Klopp out

一出Thiago 成隊波唔同哂

前面果三個踢到咁攰又唔換

文尼、沙拿呢d死去爛去真係有價好賣

完全唔識做前鋒

同中場夾唔同
一有波就自己去
咁打法去得幾多球

連和兩場係高普排陣同換人問題

學左撚伯戰術

兩球單刀 67都入到球啦屌

下場打修頓更加唔洗贏

明奴果球都叫比人係後面逼住 水貨果兩球真係

上場導致失波今場無腳好波，唔好再出宗師啦DLLM

一出Thiago 勁撚到

屌宗頂一兩場貨仔就得啫，一隊正選真係仲有d距離

真係最弱智既換人
人地901你換origi前頂博亂頂好過啦
換沙基利又唔早換
極度on9

留名睇股東會J話至少今個星期仲係榜首

前面3個最撚廢係沙拿 但我覺得鐘斯同神軒係負分

文尼d短傳球球都係55波

對熱刺個場真係睇到眼斬凸埋
班人全部識走位玩one two
之後又打回原形

一半都唔止....
好多場調動太遲...太公波排陣又唔拖唔水..
兵源算充足時又太勞役班正選. 搞到一個個傷到冇人
今季呢個大亂局情況下. 佢有能力可以做得好啲...

jota都幾重要
依家前面3個比人mark死 後備都無人換入黎射門
希望英超停2星期 jota 1月中復出

今年都重係榜首

駛唔駛咁惡呀大家。
擺明係成個英超各隊質素提高左好多，就算中下游球隊而家都好強啦下化。唔明你地咁燥做乜

第1球都攞到柱邊係龍門神救
第2球就真係

唔係比49000拎冠軍下嘩

真 我真係屌撚爆佢
費明奴仲誇張 空龍頂唔入 仲好意思著9號衫 賣撚走佢喇好心

唔輸都偷笑

7個黃金機會, 兩球F9禁區空晒控唔好, 水貨兩球單刀唔入, 兩球小禁區無人補多腳, 1球老母禁區空晒交失

你遲出thiago 仲可以話呀高岩岩傷好
我想問呀Ox 出下場你難為你？

攻唔入出老母

菲臘斯 仲要橫傳都傳唔到腳要修正
更加唔好講佢d長傳 冇一下比到

係

你睇換左泰亞高差幾遠就知垃圾中場責任大過前面

菲納絲場場都計時炸彈

由一開始已經唔撚鐘意宗狗
咁都算 出吓當比機會後生嘅
但係屌你老母 場場攬撚住正選做乜鳩呀
上場對榜尾咪證明對下遊咁踢唔撚得囉
岸撚 牙膏入到嚟啲轉邊成隊波run 得幾快
真係唔撚明點決定個正選名單on9

On9西波
一早就應該禁制換人啦屌你老母
成日驚傷驚輸
屌你 和兩場波仲傷呀

你on9，賣文尼。

今場睇到好唔開心

最後一分鍾仲橫傳 唔撚想贏咪出聲

個領隊都留力唔想贏，球迷睇波黎做咩啊

ox一樣垃圾

因為紐卡素真係唔撚勁 咁都可以失分

樂觀啲咁睇 一出T6成對波唔同曬

仲有球角球F9空龍頂唔中龍漏左

今季冇冠就自己抵死
但咁樣比獌拎真係會屌鬼

屌你老味有 沙短有牙膏有ox 係要出9 10 11 Jones 14 7

明知快車期 食屎啦屌你

真係次次都咁 一大勝就輸番之前個勢

今年作客和左5場

屌宗係差
但第一戰犯100%係水貨
屌你老母幾個黃金機會都咁撚樣浪費

睇撚到躁 philips知自己咩料啦
有波咪俾中場/邊爐囉
斬波呢啲嘢你鬼識做咩

紐卡素 富咸 西布朗 一個月對三隊榜尾都失分
on撚鳩

有3分咪唔燥 我理得你點踢 攞3分係最緊要 攞唔到就抵比人屌 足球不嬲都係result-oriented架喇 第一日睇波？

佢對唔對得着球迷
整傷兩個一隊成員
仲要呢兩場完全冇戰術

後備有咩人頂到佢3個
除了jota只可以希望佢快d出返黎

反而日本仔對水晶宮好左
但呢2場出都冇得出，搞咩

笑撚左 你唔係覺得呢場踢得好下話

谷鳩氣

垃圾沙拿兩場踢得咁差都唔換

諗住keep 住個「聖誕榜首失冠」次數榜首

快車期唔難打 你都可以失撚晒分 真係比啲掌聲廢中

死廢中由10月場太公波就錯撚唒
由排陣到輪換亂鳩咁黎
埃及文明用殘唒死都要用落去
個契仔好明顯要冷靜下你照出
唔好俾我見佢再賴武肺賴傷兵

交屁算係咁啦
攻守都見到佢 做到攻勢
水貨一係隱形 一係miss big chance

好似全英超和最多，輸最少
廢中寧願閪波拎1分，都唔敢輸波換3分

至少唔同先啦
錯既野繼續run 都唔會變岩架啦

補射就唔關事嘅
文尼果下比個龍攬住隻腳
沙拿果下唔啱位

Ox起碼肯遠射！破下密集，但呢場出老母都唔出佢

換左泰亞高之後真係叫踢波 神軒要抖下 但冇得抖 個個打把易傷

就算唔係result-oriented 齋講表現 今場都西到仆街

依家又唔係盲屌 係真係有問題喎

未出Thiago 唔係有攻門
沙拿兩球單刀龍都唔中

年年都見人地話聖誕冠軍就拎英超
你真係太睇少我地

隊波有30分鐘係用黎修正自己first touch

岩架啦 砍掉重練啦

而家廢中擺明係唔撚夠膽換走水/文是但一個
死用勝利十一人
啲後備要嚟擺
垃鳩圾

我屌撚死FSG唔撚買中堅 + 高普d濕鳩排陣、調動

唔係人地踢得好 係自己踢得差
換人又唔一早換
想駁又驚輸
至撚憎係驚輸搞到贏唔到

學vvd

隊隊對你都識541咁打啦
屌完全唔撚識變陣

我勸大家今季諗都唔好諗

換幾多個人都一樣
廢中你死去教德國隊算啦

真係睇到炆憎 唔好再成日以為自己好勁啦

垃圾利

希望老母之後接應泰既key pass唔好再lag機

唔洗keep啦
嚟嚟去去咪得利試過

文尼呢d打法好難夾
比左波佢佢一定唔會比返你

佢果下斬波我笑撚左我落街場斬都唔會斬到咁啦

睇下其他隊 隊隊對手都踢前列 得利算好個賽程 都可以失分失到咁

留名睇迷沙條撚樣點護主

永遠4點波係特別閪

上場一出黎d推波睇到激撚死

應該係話唔係以為得呢場閪波
係唔識攻呀而家

唔使幫邊個講說話
一齊走

1月買人啦

On9囉
有呢兩件唔出
可以同時排鐘斯同米拿正選

是但出一件肯定唔同

高普真係屌佢老母臭閪 冚家鏟黎

Philips又係 知自己傳波廢就交俾人啦
啲長傳下下傳撚到唔知邊鳩度

咁講真唔會排日本仔, 個場只係咁啱遇正好順境既波, 平時d水準真係爭唔止少少

前面三個仲要踢足咁濟
南野果啲又唔用 真係痴撚線

之前都唔同意摩佬串鳩我地
但傷患問題真係高普都要負責 咪撚賴武肺同賽程

係一球中一球唔中

最撚憎沙拿用背脊得住人控波
下下俾人篤走個波 自己想搶返又犯規

買左廢中都唔會出

老母打後上先勁
高普長期放佢打分波

由歐聯小組最後一場出強陣開始就錯左
無Jota要用死front three
結果依家兩場都唔夠攻力俾人逼和
高普自己攞黎

真

你有無睇波

今場紐記打得好，我地其實己經好過上場
Thiago 下場正選既話應該夠做
得七成態都吊打d正選

thiago遲上場可以理解
但60分鐘就應該出沙基利

仲有明明以前個433陣係兩個中場靠前
唔知搞乜最近變咗一前兩後成個4231咁
當屌宗係攻中咁用
擺明未夠技術打呢個位啦
偏偏沙短有技術就享有唔到呢啲待遇
話佢唔回防成日塞佢喺右路

尊重對手

佢係咪睇撚左第場波
呢幾句仲難聽過頭先有人爆閘

迷宗迷沙仲有咩好講？

唔係諗唔諗爭冠
係事實上排陣調動真係可以靈活啲
唔評論換咩人. 都會質疑換人時間...

90先換人又係痴撚線
學咩人嘈要5人名額

你比我睇到你想踢啦
而家隊波好似唔想踢唔想贏咁

沙拿真係躝啦屌你老母

沙短90分鐘先有得踢真係好撚慘 一係就咪撚換啦

Jota都係廢中自己on9 太公波照出

兩入一有咁難咩
同亨利果類球員比技術真係差好遠

唔係第一日對高普
大家完全唔會諗得明呢條友個腦裝乜野

一早比人睇透喇呢條垃圾 唔係靠12m 佢邊有得爭神射 來來去去得一招 傻閪都識守

場場攻唔入就諗起因為要破啲用嚟打飛機嘅所謂紀錄而傷左Jota

唔換得架

足球之父何wayne預測利物浦爭四係無錯

呢場波有機會影響到成屆既成績

冇計 廢中明顯唔係個善用球員踢法ge人

老母係佢手下 頭鎚入波 後上少哂 仲變到唔敢射波

廢中自從太公波之後真係好撚乞人憎

到底廢中比左咩指示老母
荷蘭老母入波又多又勁
番黎就lag機

你有冇睇上一場

Thiago一出即刻做到嘢又唔早啲出 前面三箭個態差撚到咁都可以場場出 廢中老母俾人捉撚走左？

屌佢老母果場明明可以出11個件幻幻

真
和波點睇都蝕
我唔介意一兩場比人大炒換返幾場1:0
和波多錢d？
Dllm諗唔明

舊年快車咪照用力子沙短Ox 輪換
關咩夠唔夠料事

正常 高普勁撚反智
沙短南野踢完場好波都最多出3分鐘

好地地一隻翼
係要學中鋒咁背身攞波
冇哂速度優勢唔在講
又唔係爭位爭得叻過人

廢中擺明有心病玩鳩佢

Klopp out

謝隊in

根本第2季開始個個都知大概要點守佢
唔比佢轉身/硬爆就得 同埋守撚死隻左腳

唔係向前衝同狂轟先有用

擺明出老母想多d跑動同hold多d波，等對cb 壓力冇咁大

岩呀屌
你話早排d人傷撚晒
無得出真係無得怪
宜家d人開始好返晒
d排陣換人都咁保守做乜撚

佢估sob過唔到12月tim喇條垃圾 結果？
佢估車仔champ tim今季
有咩好吹奏呢 真係唔知

啲後備打起驚正選3個會嬲咁

所以老母點解係國家隊打得咁好係因為佢打後上
佢想去巴塞都係可以打返呢個位
唔係打防中分波

沙拿好日唔做訪問 一搵就搵阿斯報
盲既都知你想點啦
季中搞埋呢d野

唔好同我講經理人安排 佢咁撚大個人
做野會唔會唔經大腦呀

想走就躝啦屌你老母

睇泰踢波好舒服

呢幾場冇祖達個影響就係係度

屌季初好多場就係祖達破悶局同反cup

15場入10球 後備落場有機會都入左一半

廢中我屌你老母 和哂d波自己羅黎

前面冇祖達換閪咩

賣佢去psg, 加錢換屁馬或者包皮都好

幾時停賽兩星期

Jones你冇晒人用咪俾佢打正選囉
屌你老母咁撚多人你都仲俾佢打正選
今場乜撚嘢陣容
啲後備勁過正選
有老母，ox ，短，泰唔用
走撚去用一老一嫩
結果成條中場連埋軒踢到傻閪咁

贏輸都出到線，最後仲要.......
擺明又想博jota救世
而家傷鳩埋聯賽冇人救世玩鳩完

停賽完咪又西波
班友休完仲腳軟過唔休

軒明顯一周3賽頂唔順

高普對住d 打901打法完全唔識攻
仲諗住用高位壓迫

對住打901中下游球隊
佢應該學曼城破密集打法

最慘有兩個golden chance就你左腳都炒晒

停都好
比啲時間jota回氣

明明第一循環贏曬轟熱 和鏝 個頭開得幾好
偏偏又返返以前劫富濟貧啲fd

咪撚再問點解咁忟 咁撚on9既人真係見一鑊追撚住你黎屌一鑊

Vvd 收皮都已經唔洗諗
係咁岩其他幾隊都柒先有榜首位坐下
睇今季做返羅賓漢就知咩料

有得睇好睇
感覺過一排就會俾人同化左
一齊夾份踢西波

最尾連波都斬唔係起鳩傳完場算

講真上場我都無咁嬲 屌你老母臭閪連續兩場都西波就好撚有問題啦

曼城打弱隊都開始和下輸下

師兄冷靜
下場贏返修咸頓補數

停賽唔係博反彈
係比基達、jota、馬貼早d出黎啦炸

你收皮啦
第一日睇波呀？

因為binno打左中堅
防中個位冇binno
要靠兩個中場打防中補位

keita 就算啦
jota matip 就真既

得罪講句 睇唔到贏既希望

你勁樂觀

真
唔撚work就咪鬼咁拎波，正正常常跑多幾步啦
成鳩日都係跌/ 一係就甩然後跳唔憤氣

其實我呢個留言係想大家唔好咁燥姐

同fb 班股東一樣

其實對住901嚟講
buildup製造到嘅機會已經唔算少?
但係把握力真係下游都不如
俾著牙古路呢啲射手已經戴咗帽

又未去到無得贏
只係好撚飄忽

其實鏝又係見到馬水b華拎到個波就準備屌老母

咁嘅閪波贏到修?

有d silva 果隊曼

屌宗同基達
起碼基達唔會帶住個波比兩個夾走唔傳
或者係後場帶波比人搶左個波

比雲老、250、拉卡都入撚硬啦

taa無一球斬到
角又唔得、傳中又唔得
可以點

樂觀樂觀

呢幾場失分好多都唔關後防事
中場猜唔掂 前面唔識入波 俾大巴守死
咁踢法下年歐霸都唔撚使踢

打901明顯要有thiago shaq個啲波啦
高普on撚9真係頂唔撚順

十足果啲乜撚野「唔好理人地 做好自己」
咁撚叻自己搞個聯賽踢飽佢啦 踢聯賽唔撚理人地

另外2件係既
250......你認真?

唔關實力事
係抖完出完 咪又傷
講到佢抖完可以打到季尾咁

首先卡數係踢得好，門將救幾球必入波。

大家嬲嘅係沙拿好似女人咁扭扭擰擰但又單刀交唔到貨，上場西布朗其實60分鐘左右已經要換，我個人相信係高普唔想敏感時候再刺激沙拿所以由佢踢足。
今場三個換人除咗時間性之外我覺得冇問題，泰半場入、水貨俾盡60 分鐘要換

同意另一位巴打所講，呢場係高普責任較大，唔係阿里遜嗰吓神救，一分都冇。

修咸頓佢打法最鐘意利記果隻控球在腳+防線大幅壓前踢法

下場真係唔樂觀

其實成班球員今季到目前黎講真係唔怪得咁多...

成隊波俾廢中用得太盡
根本今季踢得比較好嘅係得ab, jelly, jota ,賓奴 其他大部份都係好下閪下咁

嬲嘅係自己搞到成場西波
人地踢得好/守得好都話啫
屌你 咁多機會都入唔到 6-70分鐘就好換人攻啦
輸反擊1:0都冇咁多人屌

vvd其實仲有放長波都有一手

成日用兩邊傳中
但用明尼搶點

明奴又唔係真9號
要傳中咁不如打442

拎左冠軍 訓練下青訓呀
大家等多三十年先拎多個冠軍啦

心累 屌那星
決定今季唔再睇1點打後d閪波 對呢季冇期望、冇希望

唔識破密集
單一打法

好聽就叫樂觀 難聽就叫戇鳩

我真係想屌撚死條股東

首先要有D 華

基達雖然冇乜貢獻
但好少會dllm
屌宗真係坐後備算啦

踢得好失分=唔抵
而家感覺就係冇盡力失分..所以先燥

屌你老母原來下場又四點
仲要星期二清晨
我屌你老母

應該想中場多個人護泰
但明顯半場就要出啦太遲

眼瞓
今次最後加咗一題

攰囉
又防守差

基達好醒 寧願走場都唔想變做屌基

沙短囉

老實講 先係廢中比沙拿出黎攞彩 影響球隊 沙拿再接受訪問影響到自己表現 上場今場又係西到仆街 都比佢出足咁滯 鍾斯上場踢到咁都比佢正選 點呀 比獎勵佢呀淨係呢兩樣廢中已經唔合格 場邊助教冇理由睇唔到 冇人提佢
擺陣錯唔再講 浪費一個位要換鍾斯 咁你擺佔中三子出黎做咩 貪佢地夠工兵咩 又要用一個位再換牙膏出黎 可唔可以試下收連續n場西波既a66 佢又係波都斬唔起咁滯 最後補時先換沙基利 屌左出聲 唔好成日話要五個換人啦屌 三個你都用唔哂咁滯

佢肯定冇睇呢兩場波
寧願自己踢得差輸7:2果場都冇咁嬲

佢傷咪DLLM 囉
已經去到出到咪又傷既階段

後防係進攻第一點
點會唔重要

股東又win

佢地既邏輯勁癲
支持一隊波就一定唔可以屌隊波任何一樣野
奴性極重 同藍屍狗一撚樣
唔俾人有任何質疑

沙短雖然有d能力但同大衛施華比真係2個級數

Bino 冇得打防中=no best form
等於玩撚完

咁佢出乜撚野po呀 我地都唔想知呀

高普今日最大罪真係正選宗師呢條垃圾 屌你老母唔講仲以為得3個中場出得
有泰 有短 有南野 有老母 唔出死都要出宗師 屌你老母死廢中

防守不嬲都唔好
屌佢今場連斬波都出事
下下勝利11人幾撚勁都俾廢中用殘

所以去到最後都係dllmfsg

其實可以將少女時代fans篇潮文搬字過紙落股東度 fit撚曬

第一戰犯廢中

浪費咗我人生兩個鐘睇完啲乜嘢

認同

係浪費左我幾個鐘睡眠時間

呢啲撚屌護主狗，現實應該都係好鐘意幫老細奶袋底嗰啲擦鞋狗

而家都唔係傷好多人
後備都有好多人揀 60-70分鐘就好換人變陣啦
妹下妹下到80分鐘都唔換多個攻
屌 咪又係驚輸
幾時先識駁贏波好過幾場都西波和左呀

無錯後防問題唔大
但3個中堅傷哂 要邊爐客串都導致好大問題啦
邊爐打中堅唔係唔勁
而係佢係防中對成隊波個轉守為攻既作用好重要
另外taa怕輸反擊唔敢壓太上又搞到隊波小左一範路數
前面哂得最多機既係邊個就唔講啦

都唔撚係第1年教英超真係覺得可以11個踢哂唔駛輪換, 結果得第1場係好波

2020年最後一日都要燥住咁過
屌你老味死廢中

真
驚輸驚傷

諗住訓唔着起身睇下
點解我唔訓

可能尋晚幫佢含得好舒服

再咁落去
其實真係要諗換領隊
而家明顯係退步緊
任何方面都係

想知佢地見到沙拿單刀射出界係咪會大叫射得好

Welcome Naglesmann

“Good try! Good try!”

股東：睇唔到 我唔知

同意，所以我好驚訝有人話一月唔駛買中堅

唔係講笑
真係feel到多最尾一季味道

又未去到
無咩更好選擇之餘
又無理由放廢中俾其他隊

所以我之前都有講廢中啲換人時間同選擇有問題...
今場上場都90分鐘走黎換 唔知以為打nba 三分鐘可以入十球...
佢要進取嘅根本一早要放沙短ox南野呢類入黎博...

已經係隊中最接近

每逢有射門都拍手

你地咪一柒樣
軒狗踢得幾差一樣要迷佢
唔比人唔鍾意佢

又要講多次
多最後一季係逼宫

下場後防用兩個新人
放binno上中場
夾Thiago 同 hendo/ gini

講咗好多次啦，f$g嘅目標唔係冠軍，而係年年保住道四有歐冠踢，間唔中攞個盃仔就ok。最重要我地呢班傻西肯季季課金買波飛波衫

真馬都和波 文尼沙拿係唔係一齊去

我們中出了叛徒

對中下游點可以咁打

沙過算啦
交屁呢啲好有積極態度既人好值得留

你條賤種點解仲要入尼唔快躝
盲反狗講到自己理性又咒自己隊隊員斷腳快撚啲死

要學摩爹捉鬼

要幾過分
先會一個一隊中堅都冇

Binno輸傳中波、頭鎚都多

屌 我以為我打fm用撚埋核武先敢咁做啫
估唔到現實有人敢

屌你老母
高普黎果陣打曬飛機
冠軍都囉左番黎

今日一場和波 又戰犯又要換走高普
比番鶴臣你好唔撚好呀

所以一句講哂
驚輸驚傷唔敢博
我唔介意人地踢得好而輸波 踢到咁我真係寧願輸波算

機師+ 阿辛c奧/vinicius雙翼, 唔怪得蝗狗對沙有意思

未開季已經講要買
馬貼高美斯都玻璃 當佢地一個
Vvd 唔傷就無得抖咁濟
除左武肺令到賽程密易傷
而係你唔識輪換
但係班友話比機會後生同轉邊爐做中堅

宜家唔似啦 似攰同廢中無態
廢中自從VVD 傷左個人就有少少唔穩定

會唔會係背後有啲事發生緊

講到連登係自己咁撚樣
自己買個網開POST打飛機啦

位置感問題 你睇vvd頂撚走曬啲波係因為佢次次企岩位 好易攝到前柱/靚位

真 呢兩場我嬲撚過輸維拉7粒

高普次次失分都話成隊波都好嬲好嬲 屌你老母 嬲完你都要贏到先得架
失分 > 嬲 > 失分 > 嬲
垃撚圾

睇唔出踢西波同目標唔係冠軍有咩關係

好嬲好嬲

我地班球迷睇到咁仲撚嬲呀

即係一日廢中唔嗌走，f$g都唔會換人囉

應該同打開防中位比較少需要應付傳中有關

好彩今年未買波衫
慳返

打前列球隊贏到夠分保4咪得
其他咪是鳩但 西波 1:0/打和就夠

同香港人一樣
好嬲好嬲>返工>好嬲好嬲>返工
少少改善都唔肯做

曲定先

咒自己球員講到大義凜然 唔屌得咁
仲有藍絲狗點解唔上save HK 上連登呀賤撚種

收皮啦雙重標準弱智狗

同意，佢包位 封路線都好好 係傳中唔會比到信心

Vvd幾年黎日撚日訓練到就黎合埋眼都知要企咩位做準備
邊爐唔係唔得 但真係唔會期望佢下下都掂 但對面就係等你果一下唔掂就啅你

包位 封路線 本身防中都要做只不過由三閘線退到落近禁區邊做

唔係位置感
係打法唔同
防中係封位
中堅係要搶第一點

而家1:0都做唔到
唔通教練想和波 球員突登唔入波咩

你條傻閪呢啲時勢先敢突個龜頭出黎

matip out for 3 weeks said by Klopp

好啦即係三個月

所以binno夾高美斯都會出事
高美斯都係包波多過第一點
兩個包波型中堅一齊出場會出事

打中堅要一個包一個搶點

防中同中堅個身體轉法唔同
中堅要睇4邊
防中睇三邊

上場本身就係d入到一球 但一直拉唔開比數既1:0西波
唔係宗師犯錯都未必會失分

所以換句說話
Bino係一個頂級防中
但中堅黎講真係唔可以當佢係一個完整嘅cb
極其量係頂級嘅替工only

唔買中堅正on9

利記一向贏輸睇自己

Matip傷3 weeks代表乜嘢
又係唔使買人啊屌你老母

老實講，冇左VVD 果下係覺得聯賽衛冕既機會好渺茫
今季既利冇上兩季既穩定
係咁啱前面果幾隊都一齊7，依家先叫做有得爭下冠

個人對英超唔會有好大期望，始終係聯賽裡面穩定性係一個big factor
依家但求歐聯有好成績
對熱果場證明左，隊波係有能力係個別比賽踢番上兩季既水平

佢位置上係第四中堅 一年頂五六場就得 唔買人既佢係要成季擔大旗 明顯唔會係最好方法 最慘係個市面好少中堅勁過佢呢個替工

傷兵復出猶如猛將加盟

好撚失望 唔撚想再睇

其實有少少結果論
你睇Gomez 啲injury record 佢唔算太玻璃 三幾次都係收山腳
VVD 唔講啦
係中場多人到嘔既情況我始終覺得呢個gamble 係賭得過既

咁宜家...就賭輸左
一月真係要買人 借人 只可以話

facebook同twitter班鬼佬都開哂火
真係得香港先有班on9股東

比想像中好

但計返最快都1月20

打完獌之後先踢到 屌

邊爐算係咁啦，本身唔係踢呢個位，仲要場場拍住唔同炸彈

開心咗2季半

盡情愁下啦

果然又係深夜西波

對獌出Rhys

Philips只能打中下游

又和

紐卡素針對性迫搶Philips

戰術大成功

Ings剷草常識吧

出面d波對住你新仔後防黎打已經玩完 瘋狂爆

出番未

轉身又慢 交波又騰雞

股東話 比機會新人呀 唔洗買

成班抖超過五日就唔識踢波

又失分

今年英超涷過水

和得太多

隊隊都唔穩定
邊隊可以比較穩定少少 就係果一隊贏

琴晚d換人想點 沙短架仔完全唔用
勝利十一人睇到都覺攰

場場都勝利十一人，廢中就咪撚屌人地偷跑個出場陣容啦，有撚分別咩
係人都估到你出邊個啦，想踢死果十幾個咩

所以高普要買人啦
唔買人點都講唔通
呢個問題佢一定知
唯一解釋係可能高普唔想搵即食中堅
佢想搵長遠發展中堅，所以一直都唔簽28歲以上中堅

但用binno打中堅影響左進攻能力

另一個問題係右閘
如果taa唔fit
不如用binno打右閘啦

好彩無睇

可能佢預vvd 3-4月復出
到時就可以full team 衝冠

和都算係穩定

點解今場又轉返用nat唔用rhys

諗住對付頓哥

點知比人針番轉頭

頓哥

無想像中咁凍

各位利子 唔駛咁灰

有冇留意到 Thiago出返之後
有返啲世界級轉邊
我地兩閘可以空晒拎波出波

佔中三子啲慢速傳球
羅臣拔臣就話體力夠上上落落
但阿諾明顯唔夠

牽一髮動全身

到時兩邊都會好返架啦

VVD復勇之前
Thiago一定一定一定一定要健健康康

下場就會傷

到時喊出真眼淚

英超比人針對迫搶

唔易架 頂得到 就穩踢英超

但今場唔得

最慘係個情況已經到左唔到你唔簽中堅 冇得你揀啦

其實近呢一年隊波已經差咗好多
進攻無哂套路踢唔出form
好似今晚咁多空位都入唔到波
尤其今季好多場都妹下妹下咁悶和
講真開始睇到無癮

之前快車都輪換
今年

有睇就知 放左牙膏出黎 成隊唔同哂 只係今場比得太少時間佢 呢個就係高普點解29歲都要佢黎既原因

清走水貨換個包皮或者夏蘭特好過
起碼有新鮮感

SALAH連續兩場閪到仆街 都踢足咁濟

Jota 呢 傷完未

你都識講係股東

本身已經閪
場場踢足 個人一攰就閪上加閪
果兩下屙尿式埋門真係激撚死人

呢個真係睇咗成晚西波唯一亮點
啲磋波，比人夾住都交到波係特別唔同

抖完成個禮拜仲垃圾
完全唔識現位 下下向前走
埋門不嬲垃圾就唔講

今年係soB

到底可以有幾凍

老老柒柒 和晒富臨白禮紐記閪布 真係好難接受到

出緊汗

波底同速度真係唔夠班，冇派大膠已經算係咁

Ching有女攬出汗都正常嘅
Btw dllm

係頭先跑兩條街同狗巴短跑

假利又贏

又中鬼車？

好彩假利見到出場陣容又無換人就知唔洗睇

抵銷咗

贏晒 阿 車 熱 李 嘅功德

1月19日 利物浦 對 曼聯

其實可以用一對新人打中堅

要個真9號啦

依加先出門口又要遲到啦

我而家睇謝仔隊波，開心過睇自己隊波

老老實實，今季作客成績堅差，搞乜？

冗到

唉屌1月又有3埸4點深夜西波
英超係咪咁憎亞洲猁迷

今日係唔係已經最凍
聽日開始暖返

為你好姐
希望大家唔好睇閪波

起身睇閪波個個係傻仔

？
好在追到

@台長

做假利都遲

又嬲又凍又眼訓
屌廢中屌沙拿 仲有屌一個唔屌得既人

好凍 好想同牙平握手

留名等睇又一季有聖誕冠軍但最尾冇冠

作客8場11分，衰過列斯
衛冕冠軍

好彩做左假利

假利訓醒無睇
想問有無迷宗黨出黎講兩句琴晚踢成點

閪波

今年作客又閪
對弱隊又閪

下半季仲冇改善就gg

明明傷兵多中後場
ab出番黎防守都開始好番少少

反而前面就啞啞地火

算啦，等咗咁多年舊年終於完咗夢，已經無乜期望，總之唔好俾獌狗大炒我已經好開心

冇vvd d助攻頭槌 攻擊力冇哂

迷宗黨潛晒水

太過執著個3件 玩死自己

我覺得
睇利物浦當日比賽嘅陣法，係咪出自 Peter 嘅手筆
係唔算難
第一，班球員出場時係咪憂心忡忡，冇咩信心
第二，係球員，無論係前中後邊條線，當攞著個波時
係好難第一時間，同跟著都係好難搵到好嘅傳球機會，甚至有空位去傳波

呢個係整體球員企位，同整體球員移動，互相呼應配合嘅學問
唔係話只係驟眼睇下 Lijnders 套球員企位
以為只要前線球員唔深入地企定定，就可以有 Lijnders 套陣法嘅效果
若然咁易抄，呢個世界就個個都係陣法大師
而 Peter 呢個人，個底好明顯都係用球員企定定企位行先
所以睇佢套波，好多細節位都會直接或間接令球員於不利位置企定定
當事發時，球員成日先由企定定不利位置
走一段路，甚至山長水遠去埋去正確位置，咁就已經遲咗
亦因如此，我之前講，上季至今，當使用 Peter 套陣法時
利物浦隊波係會離奇地，由比賽開始至完場
班波嘅隊形係會隨著時間一路穩定越嚟越變亂
其中一個重要原因，係因為球員啲企位置上做得差
持球球員不能容易舒服搵位傳波，帶波，做波
當時間一路增加，就會令球員，甚至隊形越不能配合結合
Lijnders 套陣法精髓，無論係三條線間嘅配合呼應
定同一條線內球員間嘅配合呼應
都令每個球員都係一上腳，就好容易有好多優質傳球／帶波／組織
嘅機會平台

呢個真 又歐聯又英超 而家場場當睇風流波算

假利深夜西波冇睇到
點知真係西波

klopp冇自己陣法 只係精神領袖？

第一日睇廢中教波？
佢一向得個吹字架啦
果陣大腦一走成隊波即刻唔識踢啦

牙膏復出

季初前面唔係有祖達carry咗一排，
依家分分鐘仲後過阿仙奴

又理可樂狗

好彩3點睇完陣就果斷瞓覺
真係深夜西波

放半day 開埋個會就收爐

鏝都係少獌4分踢少場姐最後利攞唔到應該都鏝攞

totally no mood to work

鏝今年一樣多傷兵同唔穩定

邊隊攞都好
唔好獌就得
最好降埋班

仲有摩二季

摩兩季4場1分已經落後哂

係，寧願鏝攞都唔好獌攞

凍到起唔到身

但呢度可能有人唔係咁諗

weak

諗起18-19又係和波和到輸1分

一代屌宗

比狗近期咁鐘意追擊我
唔通你........

留名

假利都好眼訓

係

想打你好耐

發覺啲教練拎幾次冠軍後就開始鐘意玩育成

隊隊拎近兩場和波參考 就知點拎一分
分分鐘反擊偷埋3分

垃圾利唔識打901唔係新聞黎既
強強對碰唔會打901啦 除左摩佬

係咪破唔到密集個陣味又返黎

打上游中游都贏面高
打親下游都食屎
對錫菲好似都係靠祖達先贏到？

btw有番t6好好多既

真係冇plan b

睇jm jones jh到眼火爆
如果t6正選到應該入左波9世

Jota幫咗拎好多分

季初plan b jota +沙基利
依家得返奧子

DLLM
又一城門口隻揪呀

奧子有價好放 睇親都覺得佢黑洞

當然歐聯冠軍都全靠佢

apple門口

你地打啦 好悶啊.jpg

下下入唔到波靠jota
一無左jota又便秘番

練到佢打正前定打邊都咁廢

諗起以前啲人都係咁j個咩紐尼沙軒

搞出人命就唔好

係佢自己無火姐
可能見jota新來即上位，
連南野都多機會過佢，
有啲心淡

最多我幫你地報狗啦 你地打啦

無咗jota呢個x factor真係好傷

沙軒唔傷應該勁過根度簡

預幾時出得返

4星期後

無左jota就廢到仆街

新一年希望班球員健健康康

英超幾時再停賽？

唔停

資深利迷 深夜場+尾場一律冇期望

嗰時又係吹到佢一復出咩問題都解決晒

咁高普問題了
前面3個 好應該休息1人

仲有咁耐咩？
好似已經休左好耐咁

唔岩英超

泰亞高就真係踢得唔夠兩場x90時間都已經睇到佢波底同侵略性

博歐聯囉
不嬲歐聯重要過英超好多

今場應該收收mino/mane

13/12話6-8 weeks

博鬼咩 d埋門咁柒

又失分

曼要上啦

已經冇曬quota再失分

等jota la
英超 第1 同 第4
獎金分別不大

高普唔敢博
出返對水晶宮個進攻組合都ok

鏝都上番黎

永續so b

唔那係呀 又和
真係深夜閪波好彩無睇

今年好似前年奪亞軍果時 成日和 salsh瘋狂敗家再加廢中保守

又要諗起高普分組最後一場太公波出jota 搞到傷鳩佐 其他後備根本改變唔到戰局

幾時都阿狗上番黎

咁我覺得又好難講既
始終jota唔係正選
比佢太公波正選踢多d攞下狀態都有需要

上緊黎

祖達真係好有用，前面依家冇得換

個期文尼明奴態閪 jota同正選冇乜分別
Front 3加埋佢4個輪流出3個
個場波應該比南野力子沙短打

假利
戰犯係咪又係廢中水貨屌宗

獌狗又打曬飛機
柒左咁耐先有機會都咁興奮

見到正選出米叔已經知太保守啦 最慘係沙短90分鐘又出黎踩草

Jota果陣已經同三叉輪緊 又點唔係正選
結果論黎講傷左就入佢數架啦 場波輸100比0都無所謂

我對宗斯冇乜特別睇法
但上場令到隊波失分 今場仲正選真係有啲離譜

基本上今場仲有屌宗屌沙一定係廢中偏心

睇返場波其實三叉都幾撚多機會
叻菲真係好撚慢

nat開波果球真係差

其實後面都食左wilson cut in條路
仲要格硬壓落去失埋位
好彩bino包番過黎

同埋d高波會攞位先真係好正
真係用腦踢波既人

其實琴日係個龍勁定前面垃圾

沙拿垃圾

上年lead太多
要失下分俾其他人追下

前面垃圾

沙躝

由無得做隊長開始又變翻上季踢法
明明開季好好地 有傳波 有互動

明奴有球頭鎚好靚
被龍門靚救
最少都中龍

沙拿單刀出界
推波又出界
冇腳好波
你話呢

沙短、架仔一早要入嚟啦... 今季平常心就好，享受泰好味啲傳波已經滿足

條友自己捉蟲，學人接受訪問鳩噏，搞到自己心理都諗多咗嘢

比狗 岩岩笑撚死

又和泰同jota幾時出得番

下年囉

假利到你連lineup都唔睇嫁喎

有咁既老婆幾好

校好鬧鐘
一起身睇到個陣都覺得會收皮果斷訓
有冇清有打包點解會和

沙拿第一球對面個龍算勁啦
咁都叉到個波

不過其餘沙拿d盤傳帶射都幾weak

好搞笑 佢連講野d 語氣都好正

因為要收起球霸salah

點解仲出jones，唔出張仔

兩球分邊靚到

成場就係兩老太多駁腳完全打唔入大巴

其實獌個班底唔差

第2球龍都唔中cls

鏝都係少獌4分打少場
依排都上力
點都係鏝先過獌

下場Mane打後備. 張伯倫頂住左翼位
下半場60分鐘 出返Mane 出黎.
咁仲好. 反正都係預上半場9踢 悶和

我打FM 會咁換人踢

鏝成隊中撚哂中國病毒

好彩無睇依d閪波

無所謂啦改左期

2020年其實獌拎分係唔係仲多過鏝

頹友表示

鏝真係走梗下啵
獌有般奴完全唔同左 係領隊癈姐

阿古獸出得返 進攻差好遠

忍唔住要開個FM save教廢中點踢波

鏝都換緊血 差阿古獸個位

想念是會呼吸的痛

唔怪得之我日日都咁痛

快車實程咁好踢但場場失分
高普屌沙屌宗戰犯三人幫

我利下次拎英超係咪又要等三十年

攬攬呀味B

牙叔, hug you

今年真實實係比哂機會衛冕

次次都係自己柒把握唔到機會

岩岩醒因間睇下先

開心既係今日可以早放番去睇不能笑

其實對上一場贏到波已經係唔出曬三叉先贏到

海鮮到可以炒永昌官7球既同時射唔入西布朗

美波

南野叫踢起返少少又唔撚用
垃圾沙躝未

點解垃圾沙點都踢到90分鐘？
佢合同規定左做球霸？

之前仲屌高普做咩唔出佢，
依家明晒
Sorry 高普

出屌宗根本打少一個人
廢中點解你唔出張仔或者日本仔吖
唉，出條屌中，把撚咩

啲教練拎幾個冠軍後就鐘意玩育成
係咪育成個滿足感大啲

迷宗又輸

咁攞位嚟講沙拿都好撚堅

而家水貨無雞護身
對面貼實佢再督中波就已經搞掂佢

沙拿啲身位好撚堅，
米九兩米啲中堅都比佢撞開（有時）

又死左腳
成日控唔到靚位

訓醒再屌多次
我屌你老母啊費明奴 空龍頂唔入 賣撚走佢喇好心
沙拿兩球單刀唔入 仲話想爭神射手 神你老母閪咩 垃圾

有啲似 0809個季

明奴果球都冇得怪佢 佢頂死角就做足架啦 只不過個波有旋西走

咪係，利成隊波邊個走都無問題，除左高普。

有冇俾分link

仲有尋日兩閘D出波都好差下

今季傷兵多到咁 仲企住第一名算唔錯

反正都練波唔係搶分
比neco踩埋草咪算
反正taa又閪態

一邊就斬到無雷公咁遠
另一邊就罰球都斬唔起

踢得唔好都唔屌得？
係到屌高普又唔會見到

Taa 依排波又斬唔起
D線路柒既
Robertson場場攻盡真係鄧佢辛苦
尋日見佢都慢左

買個後備一路傷到依家，
不如買返摩蘭奴啦

之前就話傷兵多要出宗屎 依家又沙基利又泰亞高又ox jm又好返 中場嘅人數根本就好足夠 都仲要出條撚屌
高普嘅排陣今場都好有問題

最近戰績根本差到仆街 和果幾場全部都係下遊隊
全部都係因為中場冇創造力攻唔入

睇返數字 今季贏波先打開記錄嘅大部分都要靠死球
反映到好多時運動戰係俾人睇穿曬放唔到個波入網

假利報到 係沙拿廢定個龍勁

個龍廢 紐卡素廢 但利記仲撚廢

希望般奴冇傷冇病 踢足成季啦

登一登佢先

【致命問題】

菲臘斯無疑頂上功夫算係唔錯，面對高Q大棍式踢法，其實算係應付到，然而傳送真係未達標。

新世代中堅講求用波能力，尤其喺強隊好似利記咁真係要有好強腳下功夫，無奈菲臘斯實力見晒頂之餘，傳波基本上全部駁腳，向前傳波稍為有段路程都幾乎直接交俾對手。

問題就出現喇，利記中場本身創造力已經唔太強，因為菲臘斯傳球能力太低，中場線都被迫拉後接應簡單回傳，變相中場與三叉戟企得遠咗，攻勢更加難以組織，面對泊大巴對手又變番以前老鼠拉龜嘅感覺。

加埋右路阿歷山大·阿諾表現低迷，進攻套路真係好少，前線憑個人能力叫做有唔少攻勢，但把握力又突然差到一個點，諸事不順。

另一個問題係菲臘斯本身速度就係慢，踢高位壓逼本來就唔會踢到，連帶法賓奴有一定用波能力都唔敢推上去，進攻手法更為單調。

替工唔可以強求太多，本來夏天已經被放棄無限接近離隊，高普其實一早明白菲臘斯係唔會喺利記有將來，廿三歲實力又真係稱唔上好，今季約滿都大有機會自由轉會離隊。

既然係咁，一月買人吧！

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

哇a12咁夠膽得罪股東

屌得
咁相同LOGIC軒達臣屌唔屌得?

我覺得問題係. 前面3個唔好出晒.
留返是但1個下半場入黎做殺手仲實際
上半場同對方9踢 悶和0-0 下半場60分鐘先禁制入黎

想知廢中條撚屌講撚左啲咩廢話

唔知你所謂既創造力要幾大先得
今場起碼2次龍門口欠運入唔到
沙拿2次半單刀射唔中龍
咁都係輸創造力?

想問下今場有無睇LIVE

製造到機會，although most not clear cut chances
係前鋒把握唔到姐，尋晚幾多球禁區內half chances唔中龍

根本係要輪換沙拿
攰到跑都跑唔郁

一陣放假cap哂你班反宗既出黎批鬥

估尾數會唔會跑得快過波波頭

好呀

作客攰啲，唔夠休息又要上機

緊係得，有咩問題？
軒神唔好話我地屌，
當地啲球迷都屌左好耐啦

我標準好清楚，高普可以屌，但叫佢走就有排都未到咁嚴重，所以唔可以叫佢走（今日）

菲臘斯ok 啊.
做D 簡單清波工作.
當然冇可能同雲迪克比較啦

但上個post 仲有人吹奏沙今季表現

廢中係時候要走喇 好頭好尾

幾場就要躝 ？

成隊都海鮮態

好差咩?

訓左冇睇
想知青訓之星一代宗師踢成點？

你老母六等星條傻鳩仲有人理

睇下咩人先啦

成隊人d 精神面貌都差左好多，個份點都要贏既決心無左。前面三個又無態，又夾得唔好。

要走都係林伯走先啦.
買左2件德國水貨

沙拿d波點解可以唔中龍

一場論

呢排唔知佢想點

利撚真係當自己頂級豪門
竟然開始叫高普out

係囉，叫高普走班人去照下自已咩校料先啦，我標準好清楚，高普可以屌，但叫佢走就有排都未到咁嚴重，所以唔可以叫佢走（今日）ok?

如果佢走我覺得下個會係杜曹

沙拿同呀邊個走算啦
廢事開名比人cap

杜曹真係劍都唔使格

fsg會比杜曹你？

大Sam加隻撈

第一日睇咩
佢中龍果d咪又屙尿咁
射十球都冇一球似樣
最叻咪tap in同射十二碼

反啅br有冇得撚
帶埋vardy, maddison, nididi, teliemens過黎

我冇乜心機搵料
真係想知佢今季除左水晶宮果球遠射
有幾多球唔係tap in/十二碼

沙拿無態就係咁，問題係踢足都唔換姐。

問嗰個人啦
陣間又話你冇睇波

門口入唔到其中一球咪又係角球造成
依家就擺到明隊隊對利都塞曬成班人係禁區

沙拿有球係中場斬入去俾沙拿跑係叫做有啲諗頭 但係成場得一球係絕對唔夠

佢教我寧願唔睇

我正想講 回黎都晒腦汁

高普out嘅話 9成變到而家阿咁

Tap 入同12碼都唔撚易架大佬

f9球頭鎚真係

你on9?

6等星同可樂我冇block
但對眼識自動飛走佢d reply

是

真，佢地d reply有哂template咁

呢兩場都係爭d爭d
做唔到挺身而出既前鋒
機會又唔係無
咁樣失左4分真係好唔抵

公道啲，其實沙拿好多球係射波前都做得好好，係射得柒

嚟緊對獌冇埋觀眾入場 又要靠沙短carry了

好彩做咗假利
2點訓咗
有無Ching睇咗，可唔可以講下場波點
係無運贏唔到，定我地廢
想知尻普有無換沙拿

其實大巴就一定
大巴得黎成場有 3 4個big chance就要把握到
特別係要開波早段搵到入球
咁人地先會攻 先多d反擊

呢幾場都係前鋒把握唔到累事多啦

屌得，但啲人叫佢躝喎
失幾場分姐

其實屌高普唔代表叫佢走
個人覺得當年佢可以將重金屬踢法變到依家兩閘齊飛
即係佢有能力去tune多幾套戰術
上年贏就係贏在對手唔識應對兩閘壓上嘅踢法 依家開始適應咗 係咪要開始求變

同埋今季唔出曬3叉都係有啲效果
係咪可以試下間唔中俾沙 文 明 休息下 一嚟要俾佢地知唔係必然正選 令佢地有競爭性踢得好啲
二嚟有啲新球員對手都未必即時應對到

同埋中堅荒嘅問題 係應該要買人 而唔係搵啲幼幼頂
至少放返法賓上防中令軒/老母/米拿唔洗成日去後面逗住

我有block但唔係total block
因為要睇下佢地有幾on9同邊個回佢地咁傻

打弱隊有咩可能唔出沙短 傷出俾jota 果兩球助功 成隊除左泰同明 都無邊個俾到

成日驚輸就寧願穩陣 唉 強隊唔應該有咁既心態

上半場徹底地廢

下半場好啲 但冇end product

佔中三子做決定好慢

Thiago一出嚟世界級 果幾下就冇運

我有睇果d場場都係即討屌足全程

全年最佳11人 真係完全唔同級數

真
你利物浦個名咁響
怪人下游泊大巴
幫你踢埋入個龍好唔好
上場又個個屌大sam乜乜77
明明上半場都入左1:0
降班隊都守唔住怪邊個

一時意氣姐，
你條女叫你走都唔係真係想你走啦，
下場踢好啲就幫你含架啦

呢條友射波真係無力 得左腳內彎一招

咁真係辛苦佢
係我唔識欣賞

下半季球隊希望

邊個係六等星

泰亞高球星真係唔同d 波又smooth 轉向又準又快
完全冇拖泥帶水 有下volley唔係比人blk到 有機中龍 勁撚到

最佳11人中場呀 謝隊後利都無出現過喇

好彩我唔係吹奏咁嚴重. 只係認同佢季初嘅表現
少左獨食. 亦勤力回防.
但佢對自己自視過高. 諗住一個人可以踢足咁多場波. 令到一被換出就黑面
都係果句 今季到琴日果場 有邊個未做過戰犯？

沙拿-俾人屌把握力差. 俾人睇通晒
文尼-中間幾場亦都有入球荒
明奴-係近呢幾場先少左人屌..之前一直叫佢走
老母-lag機拖慢節奏
基達-傷下踢下破唔到密集
玻璃貼-傷太多
高美斯-傷太多
Taa-守又唔穩. 攻又跌晒
宗師-間唔中上腦
南野-手指指走錯位
早安-輸7:2
波波頭同菲臘斯-跑得慢
Neco-未好過

算係俾人屌得少嘅係冇出名果幾個. 但表現其實都只可以算係合格未算好fit
係今季咁嘅賽程下. 個個都會攰. 好難去keep個狀態.我唔係反廢中. 但好多場波嘅調動排陣係咪可以做好啲
大家都係對認為可以食硬但而家失分而不值者

Btw可能我認真左

無女唔知

好撚想摸佢個頭 當係碌鳩咁劣

痴漢發現案

我都想

你諗返以前巴洛迪利波連尼個啲幾撚掙扎先執到一兩球，
沙拿年年都執十幾廿粒真係唔易架

泰c服～～～～

大佬呢d係團隊既努力黎
唔係話沙拿廢過波仔巴神
但唔係勁過佢地就夠掛
依家隊波同果陣都唔同level

佢穩穩陣陣，健健康康已經好滿足，
唔駛特別勁

俾得你地班燈神吹奏得一定變水貨
個人覺得古蹟都踢得好過佢

波仔巴神又係極端啲，
家陣你駛幾千萬都係阿仙奴個比比同車仔個timo 個啲level,
有個前鋒每年同你執十幾廿粒唔係咁易架

其實而家入到個高大中鋒就啱 基奧特個啲

真心鄧班後備慘，上場架仔明明都表現唔錯
出黎踢一陣都得掛 沙短張仔更加唔洗講

高普唔鍾意短人
但又唔會買高中鋒打多套戰術

而家諗返轉頭今季高普想轉戰術 以thiago為中心 加強中場組織力創造力 再配fabiho為cdm加強作為保護防線嘅屏障 佢本來諗法無錯 個控球權長時間keep住我地到 我地慢慢滲透入對方禁區 但奈何thiago injury record 再加上太多人傷 達唔到高普心中想要嘅戰術 就用返舊嗰套

咁當然佢啲臨場調動同輪換有待改善 但整體上只怪我地唔好彩

呢兩場我係睇到燥燥底 但未至於out囉on9

個球頂差啲之外佢都有表現啦 唔係柒沙下下燙出界佢2 3球助攻啦

佢每一下傳波都係世界級

佔中三子真係難以比較

放心 佢唔會買

尋日有球佢比人剷到訓底
心都離一離

都係果句
團隊努力黎
根本唔係沙拿一個既功勞

唔代表佢可以扮大袋做球霸同埋球場外講乜都得

其實2閘咁斬得點解唔加個大棍
btw利每次買親啲高大前鋒都無咩好結果
Carroll benteke lambert

林拔斬比250頂頭鎚

因為taa 係k角位直入
有速度搶點好過捕位掛

其實原本有基達 ox 想做呢d中場創造力同突破野

可惜兩個都玻璃底

頂波唔係淨係靠高度預判波嘅落點/搶點/positioning 好重要

ox係自己on9下下熱誠飛鏟

咁你不如數下 當今球壇 有幾多射手勁過沙拿?

以前啲領隊問題啦
林拔入替downing呢啲
以前兩邊出波嘅質素又同而家冇得比

參考下屈仔個Deeney

佢地兩個喺對方禁區工作居多 而thiago係負責中後場傳送俾前面 可以輕鬆自如破人地迫搶

佢做出黎既野就好似自己功勞咁
老老實實佢而家排射手榜首都咁多人反佢知咩事啦
文尼兒子呢d擺明勁過佢 以前世三更加唔洗講
唔知佢哪來的自信

Ymca

以前不嬲係米拿射12碼, 唔知幾時開始比左佢射, 仲要咁樣先執到十幾粒

明白既
因為呢幾年隊波打到成績，大家對球員既要求都高左唔少。但我都知道唔可能場場贏，只係想班球員繼續keep 到個態度，有番以前既Synergy。

而高普都可以信任多d 替補球員。

咪小氣啦

咁你要計埋有幾多隊俾到利記既support俾個射手
唔係單純入得多就勁

咁十二碼so far佢唔炒我冇乜意見既
米拿又唔係長期正選
不過佢死爭要射就一定架喇

反而最唔鍾意係沙成日空曬都唔傳。

點樣比較先
唔通兒子而家要泊大巴你會覺得水貨勁過佢咩
戰術都好影響

就算唔出場佢過一排又係會傷，
所以一好返就要快啲出

用入球數嚟判斷球員嘅能力咪玩
沙拿同mane會有時會墮後落中場做分波傳送 做攻勢策動者 可以理解為半個中場

如今佢唔知乜柒原因 踢到好撚差 passing無 finishing又無 dribbling幾乎無 叫佢坐返後備冷靜下啦

俾連登仔吹到咁我愈來愈驚

文尼都話有 沙拿我近幾場真係冇見過佢墜後

歐聯證明過自己啦 唔太擔心 雖然有少少飄忽

下? F9有一球 R26又一球 first touch做得差
又有一球一出一入地波比右翼位
沙拿右邊出中路文尼起唔到腳

咁多球 你只係集中睇一球由角球造成既波
再得出成場得一球係絕對唔夠依個總結

可以用張伯倫踢上半場.
下半場60分鐘先輪換返沙拿.
始終沙拿在陣. 對方都用換人mark住佢.
其他在場球員都踢得輕鬆D

講嚟講去 宗師 水貨 F9 就係問題所在

宗師 大把替代品

水貨 70分鐘前冇料到 就要下決心換人

F9 間中一腳好d 其餘都係閪波

長攬呢3條友 冇話輸波嘅 係贏唔到囉

沙拿係抵屌嘅
以佢水平 真係果兩腳要中一粒
第一球都算 龍門封位快 距離太近
第二球個龍都投左降 但偏偏粒波落唔夠旋
唉！

水貨都反
其餘2個就無咩好講
F9係勤力迫搶但係唔識傷波係事實可惜近期連助攻都無乜
宗師就唔講啦會比人cap圖的

F9做AMC墮後分波算

前面少左個侵略性同把握力高既球員

雖則F9有時連短傳都交唔好

但近呢幾場係好返好多

到底屌宗憑乜野值咁多正選機會
場場正選踢垃圾波都可以繼續正選
短ox 南全部擺後備 有時連老母都要讓個位比屌宗

其實沙拿走應該會係最後既結局
冠軍就拎過哂
文尼有心病就大家都知
有沙拿就一定要出
但除非沙拿入波先，唔係隊波根本冇得夾
上場mane入波先前面就撞哂車

屌沙點解唔反得

見到taa又想點石成金掛

但明明前幾年都係一齊咁踢
又分開企2邊
心病真係大到咁影響

f9今年d 傳波 身位 走位都比上年差左

講走位 南野無球走動係好好多 好多時都拉散到後面d防線 不過成日走死位 同無身位

狀態就jota會fit過f9

繼續用分數交學費

佢戴左帽入夠啦就會傳

佢走真係無所謂反正年紀黎講都差唔多要換血
有隊擺低1.2億我支持賣

年年都有心病

南野成日比人屌走死位

不過有走就點都可以拉郁人少少

沙拿係埋門果下柒
So far就咁講啲first touch 控球都ok
唔係太多波係佢果到斷
反而Bobby啲touch而家變到好難捉摸

系 輸左都唔批評得
共產黨黎

基達3千萬蝕住走啦

所以我地有得排榜首 jota先係最大功勞

股東

無佢仲排得後過一哥

佢地D交波硬係怪怪地架
唔係好想同大家夾咁款

鐘斯都明顯踢得好拘謹
變到連自己果啲特色野都冇哂

用隻靚啲嘅羊得唔得

貪佢夠醜樣

南野同班後備都有心病啦
origi 宗師個d成日都唔傳比南野

又嚟

一句到尾 有泰做波 先係唯一出路
佢一出黎 比腳波拎腳波 同我地其他中場 完全冇撚得比
佢就係利撚講左好耐既 後場組織核心
最尾1分鐘 軒冇啦啦上頭 帶波 就甩腳
好心啲波全部經泰做啦屌

不過其實仲排緊榜首
我諗大家因為比獌狗就追到同分先癲撚左

今年好過上年

起碼今年打永昌官個場見得出

榜首5隊我地和左4隊
唔係榜唔榜首既問題

對下游先分嬲係正常
又唔係踢得好

真 中後場啲喇位 牙泰都可以有信心比到
當然果啲傳球係有啲風險 但以佢技巧就handle
有時中後場一下即刻傳 做攻勢起動點好關鍵
米拿 軒 老母 3個啲比波相對保守
泰啲傳波真係world class

早晨呀各位～～～～位～～～～位～～～～～

返工啦
幾多點呀

水桶笠頭張正啲

唔係 對住垃圾濕鳩閪波隊都贏唔到先㷫到瀨屎

Fong gar

TAA今季有冇咩代表作

老母多數搵佢護波+得閒爆幾下，但揀波踢，好在少傷
軒有時都傳到好毒嘅波，上場有次斬去比文尼
但真係要佢執屎+包位
米拿多冇球走動，有意識玩one two，但老+慢

其實軒/米都有去傳泰啲波，但腳法限制
下下要推一步/就好哂位先出到，人地睇穿你
泰呢一刻就高下立見，傳得好果斷

唔關49000幾多分事
係和兩隊護級球隊 比賽內容極度垃圾
仲要上場廢嗰堆人今場繼續正選繼續廢

冇
俾你點個名嗰啲都冇踢過好波

睇到燥姐，兩場對中下遊都贏唔到，出人又九唔搭八屌完無嘢，過幾日又含淚四點起身睇西波

啲股東不嬲都我哋平行時空嘅
點屌都屌唔醒㗎啦

Dominic好耐冇見你上水

四點起身睇波 -> 西波失分 -> 屌你老母
無限loop

四點起身睇波 -> 西波失分 -> 屌你老母 -> 叫春 -> 格劍 -> 追擊比狗

講得好聽 就係重新發展球員嘅新位置，講得唔好聽 就係埋沒咗球員最強一面

老母：打荷蘭國家隊後上幾勁（以前响紐記都係呢個位），而家變咗cool波工兵

神軒：打開攻中/進攻放波中場（新特蘭時期），家陣變咗執屎王工兵二號（咁佢都叫做到嘢）

占士米拿：最強打翼（全盛期），而家變埋工兵三號

咁既排陣用嚟對紐卡素密閘，第一戰犯非廢中莫屬

而家隊隊都踢3中堅 兩個翼衛黎主守
好似一路都冇咩方法破解到

以前啲隊仲踢4後衛
雙閘+三叉可以攻到入為止
而家每入一球都好似好辛苦咁

只能奇望泰仔呢本教科書

琴晚場波風格岩ox踢
竟然出老母落黎

琴晚見佢跳起爭頂
比人拍比人鏟就迎住好易傷

原來格流又繼續贏2：0

雙閘齊飛依家得返一邊
Taa係未操起定點
D斬波真係嘔血

收工

唔洗返工

睇埋亞泰同暫時對愛狗同呢場 真心有d驚
驚ge原因係咩呢？ 留意到亞泰德甲傷都唔少 好大原因係佢鐘意過人 過完比人追番好多時好似67臣個下惡意犯規 所以亞泰唔想再係英嘉身體接觸呢d波再比人惡意foul抖咁耐

必須減少上腳 而佢專心分邊 比through ball其實已經極有威脅有佢情況下 打2邊左右閘接波舒服好多亦可以成日高速插上

更緊要係佢d killer pass/同前面打one-two撚波可以直接餵到前面3個

所以今季利攻力點 亞泰絕對係關鍵

基達同ox隻波牛如果可以同亞泰偷到師就正

亞泰以前都係跟沙比學

keita唔玻璃既話同泰一齊上場

真
今時唔同往日 而家好多隊一係踢3中堅
一係7條友縮到禁區守
已經冇咩可能踢到超頻 迫搶反擊喪跑
以前就會覺得由前面3個自己跑自己搵食都夠
但而家中場比波質素已經變得好重要
牙泰真係game changer

諗定今晚寵幸邊個未

禾刀收公鳥

收

吊高你媽過海

屯公大塞車

係咪叫春了

比狗比狗屌

唔洗OT

啱啱打機有一個日本仔同日本妹唔知係咪情侶 係度開咪講嘢 好正

未收工呀

都可以打機

決定留夜D先走

宜家收工見到D情侶一對對

6點打後走人
佢地都返晒屋企扑野
冇咁眼冤

如果有so7 就好 中路扭入去

有君子炮中圈轟埋去就好

俾連登仔吹到咁應該好快又傷

好喜歡她

她討厭你

最慘唔係她討厭你

真心唔明如果咁搞法，點解當初唔買執屎工兵中場？
得罪講句真係將隻千里百里良駒當驢使咁。

係她不認識你

要破密集
一係斬波
一係一個扭幾個扭空位出黎再傳
一係比直線
係得3招
唔明點解琴日唔換張仔
泰比直線
張仔鳩爆
睇撚到燥 成場係到鳩猜
軒去反box to box最佳位置算啦

大膽d用 nat 波打中堅
邊爐上返防中

老母/軒 搭Thiago 會唔會好過悶和

痴撚線
終院受理律政司上訴

CLS
易太幾時比天收

你唔係覺得呢三個撚樣官會夠薑逆港共意下話

公投 今個winter transfer window
正評: 會買人
負評: 買你老母咩

Diogo Jota is making good progress with his knee ligament injury and could return to action by the end of January. #awlfc [@JamesPearceLFC]

Fans will probably not be back in stadiums until next season. #awlfc [times]

New Signing

是但啦 反正咁垃圾都無人想睇

我想喎

如果FSG請我入場
一定去
順便幫你地屌醒jones

預咗，之前俾佢保釋我都覺得意外

收皮啦，你識鬼英文咩

有幾日比佢搞埋D 手尾
7十幾歲先比中共追擊 唉

I diu le lo mo chow hi
U want to do what seven??

Here, here, here at

唔走就預咗要受苦，佢心裡有數

this, this, this and this

diu nei la

u inch me, i fuck u ar

come out and fight, fuck u!

請問這裡是Gay佬討論區

老實，無諗過你英文咁好，我向你道歉

阿正未醒無人貼基圖

I’m very thanks them

好似好耐無見佢
有啲掛住佢啲60路av

5:00又有阿正

強迫每天性交！渣男強逼嘿咻 女崩潰：一天1到10次不等

做乜成日狙擊佢雖然由佢迷摩開始我就覺得同唔到佢傾計

個阿叔幾勁可以11次

牙叔

呢度嗰個

好似pornhub收皮後就無見過佢，唔通去咗做傻事

反而想知歐國盃會唔會閉門踢

分分鐘唔踢

🗓 2018: Most points (88)
🗓 2019: Most points (98)
🗓 2020: Most points (77)

For the third year in a row, no Premier League team won more points than Jürgen Klopp's Liverpool. 💪

差咁遠

Xherdan Shaqiri is back and Naby Keita isn’t far off. #awlfc [@JamesPearceLFC]

踢乜鳩呀 鬼死咁多國際賽

你block左佢咋

估唔到2020仲係拎最多分

Far off from next injury?

thigo 真係好有quality 仲要傳唔到靚波會同隊友曬lum

Deliveroo 9成店都冇開今晚要練仙先掂

屌同我一樣咁諗

新黎做唔好緊係要曬lum

冇約女

想訓到星期一朝早了

今晚又要叫春了 又凍又無女陪倒數

打針算啦 英國6千萬人 佢地初步目標係一星期打200萬劑
8個月打晒成個國家 更何況要入場睇波都唔洗要打晒都得

冇n年未約過妹豬

認真我屌到linda今年都落唔到床

易ching剩係鐘意老女人

落街買料打邊爐LO

泰仔可以收多份中場教練糧

條文有撚用咩
擁護基本法
基本法保障嗰d嘢都冇撚哂啦

樹淫妹

即係第日話你犯國安法
都唔使旨意保釋

國安法沒有「假定無罪」，咁不如直接講香港已經冇普通法好過

大人物政治罪行就一定冇先
周庭有眼你睇
犯嗰條明明跟案例帶判高入獄
但係因為有國安法喺身
而家喺大欖同謀殺犯冇分別

連11哥啲咁既柒頭都頂唔順大波驊

國安法第5條有架
而家連終審都當香港唔係行普通法

好撚癲 獌絕殺狼個球同10年前一模一樣

又唔約fg妹妹

捱埋呢一兩年真係移民算鳩數
一係就死撚咗算
利狗攞咗英超死都眼閉

pizza等餐死 睇黎都要食麥記

唉 真係心都淡埋 點會香港變到咁

其實真心唔想走

一個武肺, 全球又變返中共隻狗
過多幾十年統治埋

果球咪係神軒比醫院波....

泰亞高氣場好勁

神軒冇晒自信

大家唔洗咁悲既
踢埋修頓(1月5日)
1月18日先對49000

足總盃對維拉就出局算啦
聯賽+歐聯已夠
本地盃賽係浪費資源去踢

2020真係冇開心過
除左知道利捧英超之外

有記者表示：〈夏維斯後悔加盟車路士〉雖然夏維斯不會公開說這點，但他心已經後悔上百次，他覺得自己不應該為了錢從利華古遜加盟車路士。所有事情都很糟糕，無人一起過聖誕，遠離自己的家庭，他被困在這座島(英國)，甚至無在自己的鋼琴上彈幾首曲。取而代之，他對阿仙奴坐在後備席，最後15分鐘才上陣，這對他來說像安樂死，是對他這種天才的莫大懲罰

牙泰一出嚟 軒即刻踢擦鞋波比佢發板

傻軒

諗起咁多年啲隊友都話佢全隊傳波最好
見到牙膏會點諗

捧都捧得冇人哋咁開心，冇巡遊

blocked

軒好小傳啲risky pass 求其傳兩邊回後刷數據

諗起山神彈琴

隊友們要求太低

諗諗下高普响利咁多年，好似一味係工兵中場多，搵個識做波放波， KDB呢類中場都冇

沙短 基達算接近啲，不過一個入雪櫃 一個入廠多

Byebye牙正

已舉報,又可以CHECK下連仔係咪驚左波台

佢真係唔同級數
噚晚佢久休一復出，同隊波都冇咩點夾過之下
憑佢一個人，係硬生生將隊波乏善足陳嘅創造力提升一個層次

沙基利噚晚被換入時
我見個領隊都幾腼腆，又唔多敢望住佢講嘢，惟有口噏噏自言自語
而沙基利係望都冇望過個領隊

Sepp van den Berg is another [player] who could feature if Jurgen Klopp dips deep into his available players. #awlfc [the athletic]

Liverpool are saying they won't be signing anyone in this window - but they said as much in the summer and went on to sign Thiago Alcantara and Diogo Jota. #awlfc [sky]

As it stands, Divock Origi and Xherdan Shaqiri look unlikely to be sold next month. #awlfc [sky]

差啲唔記得咗呢條友

傻閪

你講邊個

算吧啦，我寧願古美素上嚟好過

降班都一定係人哋防守得太好 自己入唔到波 無得怪人

咁凍打邊爐真係好正

個名聯想起獌狗嗰個

交換得唔得？

有冇食雞子先

邊爐群組

獌嗰個衰咩 廢到垃圾時間都無得出？

至少可以做隻幸福飽鬼先

沙短留
奧子賣

Liverpool are set to release a fourth kit which would be available in January 17th. The main color will be white, with black applications as well as centered pink/red logos like Spurs 4th jersey. [@Footy_Headlines]

佢邊有人約自己打點群組

Dietmar Hamann: "For me, the best winger out there at the moment is Kingsley Coman. If Salah were to move, that will have a knock-on effect. Liverpool will have to buy somebody. Whoever they sign, that team will need to buy a replacement. Things happen quickly.” #awlfc [goal]

Hamann: “He’s two-footed, he’s quick, he’s very clever, great decision making and his finishing has improved a lot."

得龍蝦同象拔蚌

同老豆老母食都要比你笑

仲以為佢唔出tim. 季初講左好耐

你地咁樂觀仲覺得可以捱多一，兩年

錢就識搵
人就唔買

唔揾夠點買人

真係唔知 少睇獌狗波
淨係記得賣去獌之前 响國家隊打得好sharp

自膠 亞積士

成班偽毒出晒街？

要點名？
1.叔

見冇人覆你

我嘆緊事後煙都上水應你機

報到

係屋企都好凍

乜同打飛機都要食事後煙嘅規矩

到

在

係屋企打完邊爐

食住飯打機

訓左成日

訓到下年啦

起身睇吓紅白

如果我睇都係睇Aimyon 同 milet

條女話睇五月天live迎接2021

仲有lisa

嵐同星野源

冇女冇街出報到區

條友so called 反軒係講緊咒神軒早日斷腳wow

你唔好附和佢比較好
唔係你都屌埋

yoasobi先正

你諗住帶幾多條女走

本身以為上唔到

成年冇開心過 成年都係睇住以前既愛人開始結婚

新一年可能有轉機呢

新一年願望無變
都係希望香港贏

Same

願萬代 仍堅守這要塞
讓願望 能歸依這家邦

香港贏
所有同路人平安健康

真係樂觀

個廁板凍到

With hope in your heart

扎開馬
唔使坐

小妹去廁所點札馬

新一年希望可以砍掉重練

同佢一齊去割包皮果個

串到

想人行動多啲 一生唔好咁多遺憾姐 但唔適用係自己身上

佢等人行動咪咁串

綠魔已經好多行動啦

拿你講既姐 我同佢和解左唔講得

你咁黑心既
比個氹我踩

呢D就有圖
人妻又唔見有

同路 成日後悔

覺得自己未有成就
唔夠膽有行動

結果成世都唔使再有

你又無同佢和解

講還講 唔好貼相

淨番啲毒撚係到吹水

希望佢唔好再煩鳩我 揾過另外一個
明明都未接觸過 唔明自己有乜咁吸引

其實綠_ 如果係女仔會唔會係唔差

制裁list嗰啲例牌無影

奶西

即係VVD如果係女仔

= 張稀文

好彩上左水

其實可能俾圖你哋會覺得無想像中咁差

我唔介意白卡

圖呢

唔淨止感情野
我咩都會
而家都一路學緊

想太多
做太少

呢個永久置頂啦

1001

咁食牙米

預左啦

1001倒數

今年好似無過過咁

2021 happy new year

再見2020

有囡既仲敢出聲

1